隻腳板底甩皮係咩一回事？

暫時又唔覺佢痕，淨係會係咁甩皮，強迫症咁會想整甩佢
冇圖，費事嚇親人如果有人想睇再貼

香港地有香港腳

有朋友都係咁

甩完就冇事 上次我都係咁
摵出黎個下好爽

但唔覺有痕，咁都係香港腳？

有冇用咩藥好返？

的確係好爽嘅但係好噁心

平時著住鞋襪太焗
通爽d就唔會甩咁多
想mit都最好沖完熱水涼 啲皮軟少少先慢慢捽甩佢

連最佳嘅搣皮時機都知道得咁清楚
不過我淨係一隻腳有另一隻腳冇

有冇人知道用咩藥

甩皮使咩食藥咁誇張
你企喺度沖涼係咪偷懶唔洗腳板底呀？拎啲沖涼液用手捽，勤力啲，一個禮拜就好啦
問題持續先食藥啦

間歇性病發

甩皮係先兆 之後就生水泡就開始癢